游乃強警司去天水圍mtr 快d分化班狗

大聲叫：游乃強你上過gear未？成日推d前線去死

分化敵人 影響軍心

推上熱門

功勞就你地班大sir拎

班細就出去送死

觀瑪仔

學中共：分化敵人 影響軍心 加強內部分化

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

沙田落單班警察比人打 大sir你係冷氣房嘆緊

幫徐步高報仇

佢地未走😁

軍裝跑到死 大sir嘆冷氣

小心 要出到警司奇撚怪

推

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

軍裝跑到喘晒氣
大sir係房嘆冷氣

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

Push

軍裝跑到死
大sir嘆冷氣

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

即有防暴

入黎睇下

831失蹤人口

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

分化到我切jerjer

游乃強仲可以出來乜，警黑合作仲沒查佢乜？

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！